乜原來今日11點後計，多成81 宗

禮拜尾應該過千